[撤走時] 防具要拎走！攻具一定要棄！

各被控在剛過去的星期六，在元朗朗樂路分別涉嫌伸縮警棍、丫叉、鐵珠、摺合式萬用刀、氣槍等武器。

被控「藏有攻擊性武器罪」

保護自己

推